點解an版lihkg向左滑係設定咁撚弱智？

點解唔係常用嘅轉台而係設定
定還是其實有得set？

用an機嘅都係弱智

依個係寫app問題

鬼唔知

你弱智唔好賴部機

由你依番發言，我估計閣下智商僅次預阿基米德，最聰明係你

An版個apps好似係admin寫

arc2hkg保平安

冇人叫你用智障an機

幾時先有datlihkg

怪唔知

右下角FAB

i狗 連app 同 os 都唔識分

quote顏色問題幾時fix

右下角係順手過左上角，不過同向左滑都係差幾皮
最好有得改啦

巴打
等你寫完整啲就用，禁登入冇反應

呢個隔離登版真係好好用

1.3幾時出 巴士清

真心問
點解ios版好用過an版10萬倍

連尼住不如你成個app重寫啦

真係唔知做乜
理應統一，或者最起碼功能同設計要相近

iOS LIHKG由HKG+走出嚟，本身功能上好多都好完善同方便
冇得彈，係冇得hide user name

Android 版嘅設計就要周圍㩒嚟搵需要嘅野
例如俾個正負皮咁，要走上右上角㩒menu制再㩒「評分」，再彈menu出嚟揀正皮負皮
iOS就拉向左就評到分
明明An版有粒「+」制喺右下角好方便，用嚟做統一menu, 有無限潛能

同埋好多功能兩方都唔一樣
點解要咁做？？

同android一樣，可能要重寫先好用

因為係由舊登 LiHK 走出嚟

點解我冇得向左滑